電話3月到期

用緊3台想轉其他, 想要無限數據, 淨data或者連iPhone plan都得
Sales請出招, 新年祝各位生意蒸蒸日上